CapTV條條片都係偷片，可以告佢嗎？

成個page創作都係人地d片 連登仔屌谷阿莫唔好唔記得屌埋CapTV

放心 香港人唔會理
傷害唔到佢地利益佢地就唔會出聲

佢串親連登仔就另計

關你撚事 又想投訴？想港豬

死

明唔明乜野叫二次創作乜野係偷片
睇你條柒頭都唔多明

呢d係二次創作，邊撚到偷？

unlike左 d片真心條條都垃圾呀依家

dllm，拎住二次創作個貞節牌坊就做乜撚都得

無人地d片，成個page食屎啦！ 仲夠膽收錢出廣告喎佢地!!!

跟行情，佢地收緊＞＄10000一個post

咁佢地係用二次創作同埋自己創作黎增加自己名氣，從而利用名氣黎搵錢，係咪咁都唔得？自從骨幹成員走咗之後真係變咗垃圾，係間唔中高質d

連收錢廣告都用人地d片你真係覺得無問題？

新傳媒(英皇): CapTV 新假期 經濟一週

咁你點解仲唔告 問咩啫

仲有人睇？
班舊人走左都unlike埋

冇豪哥同腎仔雷爺
已經唔會睇

都無哂自己片啦